[急] 有冇連登仔好心收養佐佢

自己唔識養, 次次幾日唔夠就死佐。 哩隻啱啱捉, 重好生猛。

蚊

係呀, 補番張close up!

捉左幾耐

電影劇情：
奸角諗住折磨完主角至殺佢
但最後唔小心畀佢走甩左

我幫你要左佢啦
利申二十年養蚊經驗

領養蚊